一人一個最喜愛嘅歌手

謝安琪

太妍

泰妍

我

周姐撚

g

Taeyeon

你老母就g

譚詠麟for sure

Elkie

coldplay

陳柏宇

哥哥

Hyde

HANA 菊梓喬

我老母係kay

閻奕格

林宥嘉

薛凱琪

欣直

張敬軒

如果喺高登開呢個post 一定全部都係陳奕迅
Btw 陳奕迅

沛慈

鄭恩地

❄️❄️❄️and姐撚

自 係要揀一個就❄️❄️❄️

鍾嘉欣

男就軒仔女就淫Kay

吳業坤

KayB講得好

陳奕迅

elkie

張學友

iu

YUI

Hebe

鄭中基

周杰倫

學友